交友app真係哂鳩氣

係攞到聯絡呀
有d明明對我冇興趣都仲應機嘅
有d傾傾吓無端端佢冇哂興趣藍剔嘅
有d冇無端端發嬲然後block鳩我嘅

係我係唔識講嘢抵撚死
但唔代表d人唔係奇撚怪怪囉

我真係玩到厭哂先至唔講咁多
反正大家又唔係有親
嘥咁多時間討好人不如攞返自我算啦

唔怪得我一世a0

你嘥尻氣都好合理

仲要一個月都冇match呀

有d冇無端端發嬲然後block鳩我嘅

係咪你唔肯陪佢上賭船?

算啦 del啦

係

好慘
次次都冇好結果
成日都俾姐姐玩

利申絲

但又識唔到女仔

去吓興趣班好似都實際啲唉

我咁嘅肥毒樣，電話都攞唔到
試過㗎啦

咁簡單啦 執吓嗰look先囉

我最快試過一日溝到條女

我肥到減唔到

你靚仔囉

我又樣衰又悶

唔關事
我都fail
我都係毒撚肥仔
第一次約女 唔知講咩好
係咁dead air 變左你問我答 fail 左

到第二個女仔 幾好傾 有來有回 最重要係身體接觸
行得埋果時 最好撞黎撞去
第一次出黎 攬左 拖左 錫左 原本想扑埋野 但可惜佢話太快

可以大家交流下心得
我都係毒撚 明白你心情
希望人人都有女！

唉

兩個朋友都係玩交友App識到另一半最後結埋婚
我諗係人嘅問題

你樣衰啫

我諗我玩過交友app兩年左右
玩過4、5個app
女仔match人識人唔難
但要長keep好難
有啲人會好快約見，然後好快唔岩即刻消失
無可否認一定會有灰心失望既時間
但其實玩耐左就會明白人揀你你揀人
有時會玩到迷失，係人對你少少示好你就會中左埋去
其實未必係對人有意思，咁樣就算一齊左都唔會長久
不過要遇到岩既人真係唔易

但總有成功例子既

巴打仲堅持緊用交友app咁勁
三四個月已經放棄唔玩

有人計過 好朋友珍貴程度價值64萬
而家年紀越大 越難成為好友

好朋友都咁難
更何況而家你係想將個陌生人變女朋友

利申：女
係交友app傾計傾吓計約過仔見面無啦啦消失

好多原因
你攰 個女都會攰
基本上日日多至少10個仔打招呼 點應得晒
最熱情係啱啱玩app個陣對住既第一個
傾得特別開心

人既注意力有限

係咁多競爭者入面突圍而出 從來都係難過見工
真係超多啱啱踏入30嘅仔爭20頭後生女爭崩頭
你唔想競爭咁大，就揀返30幾既女仔

如果樓豬唔係唔係特別靚仔，就係錢或者才華方面訓練好再出來啦

有乜交友app介紹？現實識啲女好現實

仲多20頭既女爭30中既仔
30頭既女食得屎

好有同感，寫得好中point 我依家都勁迷失

好有道理，其實真係勁難

有時要抽離下

買多幾張點數卡啦

唔得 太老
19-23揀27-29仔居多
身邊有幾多係話35打後太老（無中年肥除外）
40直頭俾我地話係咪有咩問題先咁耐未結婚 未玩夠
唔可以太過份
但30真係超級啱啱好

屌個個後生女爭3字頭
我呢啲中女得弟弟埋身

玩左一排 70幾個match
約左三條女出黎
一個大家對大家無興趣
一個佢想進一步 我無興趣唔理佢
一個我有興趣 有約食飯行山影相

個心態當識新朋友 岩feel 自然會溝到

毒撚肥仔?

我有睇過呢個reply
老實講係要女既條件好
當in人篩人咁玩先得

月經post
係交友app識過4個男朋友 真係睇人
樣衰其實唔洗玩 交友app係俾6-9分既男女玩

之學睇另一個Post
咩A0巴打玩tinder
話溝唔到女

有一個回覆好岩聽

交友app唔係比A0既人出Pool
係比A380既人再錦上添花

Congrats
最近想試下玩 23歲仲A0

咁A0嘅人點算

咁現實生活中圈子太細 好難識人 諗住試下

又blk又唔覆機，似係你問題……

好慘

用得交友pp，一係現實識唔到仔，一係收兵，一係搵sp，一係搵生意，唔通你expect搵到個乖乖女咩

用咗3個星期就出咗pool
依家感情好穩定 好幸福

你係想認真發展定純扑野?

有啲女純粹想扑野爽下 唔想有手尾
所以如果feel到你會煩住哂/想追佢就會斬纜

應該唔關交友app事

當然係我嘅問題
但連match都冇都好難驗證呢樣嘢

咪話囉，樣衰肥毒冇人權

我都係三個月

冇錢冇得訓練只能硬食A0

交友app仲現實

咪好似我咁

課金都冇保證啦

30歲打後仲好似我A0,認輸吧啦，冇㗎啦

以前玩講呢d約過幾次出街，宜加d app我覺得廢廢地

雙方都有...因為講真我自問我冇講乜唔啱聽嘅嘢

係有少少chur同講嘢太理性

樣衰肥毒冇人權

64萬係點計出嚟

你鍾意啲ex多啲
定
佢哋鍾意你多啲？

咩事分開多？

但我身邊都有好多成功match仲一齊緊嘅例子。。。

呢啲交友app多數都係騙徒最愛嘅地方，呃人唔少錢。
同埋呢啲app無幾多個可以做朋友

其實全部都識左唔係好耐就一齊
夾唔夾都係睇彩數咁

有冇人有用heymandi？

大伏

第一個仲有無聯絡

有啲答啲低b野，我知道好難再講落去

玩過 晒氣
係呀冇相傾得好熱情 一換完相或者出黎見就收皮
好現實

我用sweetrxxx 識到女仔

已經拍緊兩年拖

係

交友app
你想溝女應該去報興趣班，插花，廚藝，語文呀咁先喺路

其實大家幾歲

呢樣真

女無仔溝到要用APP既, 就實有D缺撼...

女追男隔層紗，如果女真係想拍拖，應該係條街事旦搵問佢想唔想一齊都出到pool

我都係起依個apps識到依家個男朋友
已經一齊左差唔多4年

我平均1日2至3次既

我85kg

真

真係人夾人 啱傾先有得繼續傾

兩年三個男朋友
你都濫 check下有冇性病穩陣

係咪你又中年又肥又毒又破產咋？

交友要用誠意
如果帶住目的去做呢件事
唔會有結果

主動啲約出黎冇壞
唔好亂咁確立關係同人上房就得

我同你一樣
三字頭中女
都幾多弟弟yo
上一條仔細七年
近排傾緊嗰個細成十年
不過三十尾四十頭都有
大過我同細過我可能50/50
但我多數都揀細
因為接受唔到脫髮同肥
不過有得揀我都想年紀近啲

利申自己keep得ok
仲係中學嘅身形

但係我識啲女仔都係30後a0
都係少少肥
其實樣正常
𣎴過性格少少難搞

巴打會唔會係你個profile出事
一個月都冇match

有堆女 30 但唔做運動 靠節食 食素keep 果重身形 同面色 睇落又黃又乾

識揀一定揀30歲魔法師

肯定係樓主問題，起底你之前成日都呻，有乜用？又肥又毒，你嘅選擇權利自然少，你揀人人揀你，你都要諗下人地點睇你。肥係一種無自制能力嘅表現，亦都會比一般人易病；毒嘅人又比較難相處溝通，比較難理解對方心意，咁點解要揀你呢？你自認肥毒有X用，檢討自己先啦，唔好怪交友app!

利申：我肯定唔係靚仔，而且算老坑，兩年前在交友app識咗細10幾年嘅女朋友，下個月就結婚。交友app識人真係唔難，好多條件亦都唔差。如果我見到對方係肥婆都掃走佢啦，諗起同個肥婆去食飯，佢係咁食食食我就唔開胃。

正常會feel到人哋對你有冇興趣
有咪繼續傾繼續約
可能收工食飯
或者你/佢有啲咩地方想去
住得近咪食下糖水個啲
但如果人哋對你冇興趣就唔好哂時間

有啲男仔有時講野都幾易得罪人，如果有超過2個人blk你，就可能要自我檢討下，因為我有啲網友係咁

所以真係好人好姐點會u grad都仲a0

你哋用開咩交友app?
我淨係用tinder

郵輪post?

都係your face your fate架啦
岩傾但之後睇真d生活照 發現原來豬豬地/毒撚咪block囉 好撚簡單

有d 臭雞真係用app搵仔攝時間

見有條女岩岩識就話一齊去OP
之後d 態度極度公主女皇格
動不動就爆粗係咁屌人
心諗點解可以咁大牌

最後俾我發現佢原來本身有條仔係外國應 仲要一齊無耐
好彩無曬時間金錢精力係佢身上

p.s 約過出黎發曬姣咁又嬌手又摸我搞到我以為得米
好在我都唔弱用絕招引到佢呢d臭格出曬黎先睇清到

有咩絕招

笑 我經過有啲細路氹唔到人出黎扑野就自己發脾四屌人

我啱啱玩 次次都報大5年以上
我啲相都會放自己無化妝 而且從來唔執相
總之我覺得如果人係因為你嗰啲而揀你其實個心態都好差唔長久
仲有為識朋友心態唔好太認真

正評比你最後個句 好啱

真心問交友apps搵到真愛/正經發展嘅比例係幾多？
因為我未玩過又見身邊d女仔fd成日玩交友apps
但好似條條仔都係呃人岀黎扑野咁 但又有d人真係會搵到正經交往嘅對象不過唔多

其實有frd玩交友app
有啲仔真係好奇怪

日日剩係不停問：做緊乜呀？ 唔約人出街？食咗嘢未？點解唔出街？點解返屋企？

講多2句就勁負面：你咁咁咁實有人追啦。唉我識親嗰啲女一係就個樣唔掂一係貪錢。冇㗎喇我冇父幹成世人係咁先。

睇樣姐柒頭，我個靚仔fd咪一樣約到女，你真係樣衰

玩家唔講 唔係奇怪嘅人 唔使喺嗰度聚首一堂啦

我同弟弟（細三年或以上）唔太溝通到
之前兩個都係因為咁散

睇彩數
同埋睇你質素條件

呢啲真係趕客
不過其實話題既野
岩唔岩傾好快知
有時我會講下電話傾下就知

女仔一般係會咁，太多人yo，習慣左，審美疲勞。
所以唔好玩到滑啞，對唔同人都保持好奇心。

玩交友APP識過一個男朋友
呢個人做咗我老公

玩左一排
有次比女追,叫我出黎見左兩次,但肥妹兼A0黎,著得幾老土,講野好怪,接受唔到 跟住佢搵我我都冇回佢就算了
之後有兩個,一個出黎後冇下文,搵佢都係已讀不回,知咩事
有個就出黎一次後,又係冇哂下文,唔理你,過左幾個月又突然係咁搵你
之後又出多黎次,之後又冇哂下文已讀不回,都唔知搞咩

你咪奇撚怪怪果個囉

唉屌我次次玩交友app都同啲女仔幾好傾
但一講到換相 換完相之後即刻比人秒del

樣好唔得喎⋯⋯

唉屌
呢鋪真係濕能哂
唔能驚

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

溝sales/waiter/同事

易過溝app...

你一定好靚仔
或者條女係豬閪

其實有match都冇用咪又係單身

條女唔樣衰 算靚既我覺得
但我都唔靚仔 我a0

幾好玩呀呢D
唔呃埋蝦條？

學小丑咁講 why so serious
大家本來就係for fun吹水 冇責任要負 做乜一定要長傾

靚仔好高逗不過其實都多

出去活動下仲好

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

減啦屌

交友app 留返俾美容雞 水魚同player玩
毒撚用無match好正常
女user 咁撚高竇 唔到我地識架啦

時間同金錢仲要盡力討好浪費不值得玩

依家個女朋友app識

我最多試過俾三條女溝

其實執下個look就得，有時間叫春不如學下點執，豬西都識化妝減肥啦，你就屌你上嚟搏同情
上嚟扮弱者不如諗下點解溝唔到，喺條女角度諗下點解唔想俾你屌，就搞撚掂

咩絕症，過兩招玩下

有啲興趣試吓玩
但又冇嗰種要試同好多人傾 再約好多人
不停揀人 又不停俾人揀嗰種心力
聽你地形容都覺得好攰

就算哂鳩氣都好過冇
而家唔係用交友apps真係唔知點識人
冇圈子,番工放工,除左交友apps仲可以點識
唔通speed dating咩

短時間引佢去搞野睇下有咩feedback

唔搞得可以cut loss

搞得食完就end game

有冇可能呀
又肥又唔靚仔又毒都食到女
條女肥仔控?條女都係毒所以好啱傾?

呢個世界減肥係最易，做GYM都要頂硬上先操得到肌，減肥只需要保持飲食紀律。

d timing 唔夾
得返2個week
重點係佢既態度已經臭串到唔覺得有機食到

喂人地要玩都搵你點解唔玩下，最多唔俾咁多錢同心機啫，何必要玩到臭?

普通樣囉
開始有做下gym 打下拳
有些少肌肉既

我覺得天時地利人和都好重要
臨近節日 溝女都易d

條女本身性格有病
你講左一句佢唔認同既就係咁攻擊你

除非你好有忍耐力忍佢d 臭格唔係唔洗去到有得食既地步

咩app黎

Tinder

咁直接唔見面啦，仲用咩絕招啊!

玩左半日識左男朋友一齊左年半

女人要識仔
係街到問有冇人想做我條仔都識到

玩交友app起碼一半都係for fun

我每次開apps心態都唔同，所以真係好講timing

無女都唔掂呢d野

咁普通樣咪死得

係公開處刑自己

呢樣都係令我好卻步嘅原因之一
揀相嗰吓已經唔想玩了

就係興趣班都識唔到囉

咁叫肥嘅話
我就係痴肥

其中一個原因

唔知點執profile啦

咁你自己會唔會比機會普通樣

你毒成咁

會啊

其實好難

肥毒問人攞電話，攞撚到咩

你隔日做hiit，跑6,8k，半年你瘦唔到我切啦
難乜鬼野

肥到跑唔郁

減完肥咪又係一鳩樣，都係樣衰冇錢毒撚

因為識唔到男仔？

仲有睇身高

交友app唔係要擺真人相先比你同人match咩

我玩heymandi

行路一個鐘，最重要下定決死戒零食飲品只飲清水

巴打我明你感受 我以前都係死肥仔黎 165CM 92KG
雖然減左年半都未減完 不過依加都減到去66kg

叫肥仔跑6-8k同埋做hiit係咪想做死佢 前者跑一次已經可以跑壞膝頭 後者咁耐冇做運動心肺功能完全跟唔到hiit

巴打你幾肥 如果真係好肥建議由控制飲食入手 一步一步慢慢黎養成唔同既減脂習慣

第一步係飲水 每日飲至少3L水 KEEP到一兩星期你好快就會瘦1-2KG 因為平時飲太少水令你身體缺水儲水變到水腫

利申見減到最後階段開始執番個look 髮型皮膚果d 然後發現原來我真係一個柒頭執極減完都係咁

Match完唔講野真係無計

人地啲女 一日都十幾人搵 甚至上百，
香港做女仔真係吃香

啲仔講野咁悶都好難繼續

試下friend搭friend識下

見到樓主你用交友app都有啲心灰意冷嘅感覺，
溝通係兩方面，未必要下下矮化自己，覺得自己做得唔夠好。

用交友app其實都好睇大家嘅互動性，
有時候都要睇大家夾唔夾，如果唔夾嘅繼續傾都會有啲吃力。

你同一時間同將多人chat緊？

五六個

同意啊，有時候唔好將自己嘅目標定得太高。
要係一個單靠外貌、簡單幾個profile match嘅地方，由陌生人關係去到男女朋友關係其實都有一定嘅難度。
同埋 期望愈大，失望自然愈大。
期望節可以一步步嚟，傾得埋嘅，出過街嘅，再更進一步，將自己嘅期望推高啲都未遲。

我都同朋友傾過，交友軟件同實際嘅人際溝通好類似。
兩者通常都係正向關係，
實際溝通能力愈高，交友app都會容易玩得上手。
所以如果你覺得玩交友app好困難嘅人，不妨諗一諗或者同朋友傾下點樣可以傾得更自然吧。

tg: bobokeke
如果對交友app使用覺得困難，都可以一齊傾傾。

咁就引到

你放心 呢到好快會有人留tg

冇辦法，話題問題，我所有話題都係女性冇興趣嘅

所以都冇心減
減完咪又係柒

絲打你真係要小心喎
第一次就唔好啦
建議你都係現實中識人
而家無就忍下 將來總有機會
網上十個有八個都係為上床
一兩個係正常但有可能你睇唔上眼
最重要係你無經驗好易比人呃
有d人可以係食左你隻豬消失得無影無蹤
真心建議你唔好！

咁撚似我既屌

交友apps應該係d player玩
a0毒撚可以摺埋

係，仲要冇match

咁又唔係咁講

起碼肥矮毒柒窮入面依加少左肥呢個問題同埋人柒既話

瘦既柒好過肥既柒

除非你想一世做廢柴沉醉係自己減完肥會變型男既夢入面所以唔敢減

我信你，因為我係交友apps真係認唔少乖乖女，都幾好傾

tg hugo1991

喺連登識到前線勇武男朋友
大家性格其實都差得遠 但大家都好努力磨合
我唔會咁易放佢走

Sales 點都有掛

利申：match 咗8個，7個都係sales

唉好唔開心
興趣班又識唔到人
根本個個都有仔

正常人點會玩交友app

俾錢

唔緊要巴打 我4個月都冇match都仲玩緊

你主要同佢地傾啲咩呀？

唉，有時我同啲女仔傾都會傾到呢個話題
坦白講，其實就算真係想，都唔係咁啦⋯⋯
女仔好少單純因爲條仔靚仔，大隻就想搞。
好多時都感覺，情感行先，我傾過有啲其實都唔係話好抗拒同人搞，但真係你要俾佢感覺有安全感，可靠，關心你先得架
交友apps其實好多男仔人品都好低質

屌左

有西先做到

有J一個月見一個好叻啦

然後準備接受冇錢被嫌棄嘅態度打發你走

交友app對於西人 真係埋單嘅好工具

條女都幾撚渣

有都唔好太密啦，玩到滑哂啞就唔浪漫。
一個月一個起兩個止算啦

大佬呀 你溝女都唔係話溝就溝到啦下麻
一日人地同緊幾事個人傾計
你話我知你有咩獨特技巧？

巴打用咩app!

howsyourdate

巴打有冇用過tinder, coffee meets bagel嗰啲?覺得有無咩大分別
聽人講話cmb啲人認真啲

試下先，通常識到 突然消失就知人地有更好選擇

你地啲巴打講嘢先悶到爆

狗公睬你都有味

人嘅問題。現實生活上自我增值下先。

其實都好，如果你想搞清楚。
不過男人會吊住你成年都曖昧，都代表左啲嘢，不過，開心就得啦！

我識到我最愛既女朋友😌

cmb冇人覆
變左單機

EG咩話題?

其實我覺得係表達方式問題
正如有人講政治歷史甚至聖經都可以講得好有趣

seals all ！！！！

女兵

開頭查家宅
之後每日問你做緊咩
食左飯未

影得自己靚仔啲嘅有冇呀

係1005先真

又唔好咁講，絲打都enjoy嘅🤣

仲有啲見左一兩次就話好鐘意你
Stalk住你ig有冇新followers
然後質問你做咩繼續玩app唔認真同佢發展
Block撚左佢ig仲whatsapp打千字文話你唔珍惜佢呢啲好男仔
我屌諗返起都打冷震

連登大把呢啲自認為係好男人嘅人

做緊咩，食飯未，住邊，返咩工

其實係外國玩交友apps真係好正常
正唔正常 溝唔溝到女都會玩
與其怪人 不如改善下自己

我明，當你真係有feel，其他你係想俾佢繼續呃
我試過

有人咁犀利晒兩年時間係啲冇結果嘅嘢度陪你癲
佢都算係咁

你男定女？

就係連sales都冇

咁三十幾歲A0點會正常呢

咁可能佢本身有女，或者真係想搵個人傾下計。
有無交換過相？

俾咗錢都冇match呀

咪講吓問吓平時做d乜囉，我講自己嘢人哋又冇興趣

唔係冇話題，但淨係講自己嘢係冇意思

用口講容易有趣過用文字講好多

我想請教，應該用咩問題

Voice MSG?

佢個樣靚唔靚仔架 定你9like 先match到佢

我錄音把聲好難聽

玩app 玩到咁認真
你信真愛 人地係想搵個朋友炸

你地有冇驚/諗過俾frd/識嘅人知道自己玩交友app好似有啲樣衰
定係其實好普遍係我自己太on9
因為身邊啲朋友一係就結哂婚有哂穩定伴侶好幸福咁
好驚俾人笑自己
一日唔玩一日都仲可以扮係自己唔旨在

咩都咁多原因借口

呢d仔真係痴撚線 做撚cheap撚曬個市場
搞到而家班女咁撚高逗

一睇相就block，應該.....

大家玩咩app?

我淨係玩sweetxxxx

會唔會覺得要經歷同好多人small talk->認識 又要同好多人見呢啲過程好攰？
因為呢個原因(之一啦)我一路都提唔起勁去玩交友app
本身性格都係內向嘅人 覺得識人、同人相處都好攰
寧願自己做吓自己嘢
但長期係咁有時都會覺得幾寂寞
加上年紀又唔細喇 驚再拖落去會一世都係咁
唉內向性格真係死症

Btw congrats

其實呢種神交都幾好 有啲長腿叔叔feel

現實又識唔到人
網上又識唔到人

我A0上網識到第一個男朋友 O1了

如果真係想知對方仲有冇玩緊
咪搵機會提起你停左冇玩喇
順便問下佢仲有冇玩緊
但前提係你地本身幾好傾 個女仔有機會專心同你傾而唔再玩
如果只係見得一兩次你都預問黎都哂氣

次次都係我問你答

咁如果你完全冇玩過，其實試下都冇壞既
講真好內向既話叫你現實識人或者speed dating咪仲難

當然你所講既過程係好累人
因為我自己比較傾向約我多數出
真人見先知個人係點
所以我都見過好多人，當然大部份都fail
但都係過程之一

我想識你

match 到大陸雞，叫服務

識我做咩？

約十個，十個都好直接叫開炮

傾計

我真係接受唔到，我最多半年

我需要心靈雞湯多過肉體接觸

留tg囉

絲打講唔講得玩邊個app

玩app扑過四條女

啱啱玩咗幾日交友app
覺得tinder d人好似都唔係真係咁差
可能自己都毒毒宅宅咁
易r水吹
不過啲話題太公式太悶會blk人

利申：之前未玩過

我細個都識過一個，傾幾年都無見，因為唔係香港人。

好有經驗咁

大學生多數揀25-28
一出黎做野，好多都鍾意30頭，因為有啲錢，又識關心人。

交友app=龐氏騙局

爽
約出嚟扑，性就係最好既交流

3年未見過都叫朋友網友炸掛？

仍然是冇match

屌 我都係咁
愈傾愈冷淡 唔知佢想點

我反而覺得好多仔唔識講野
拋埋個波比佢講都唔識接
話題終結者
呢D人用app真係嘥9氣
不過唔毒就唔會真心用app識人
好矛盾

玩哩d app 自問唔係聊女高手就最好做番自己
冇必要討好人地，當人地係正常朋友咁樣頃計就ok
我女友都係咁樣識番來，第一個真係約左出來見就一齊左，都一齊幾年

可摸以講多少少

我又遇唔到
最常見係 問女方問題，
回覆"係/嗯" 問多兩句我都唔再問
一係問答題 對面冇諗過伸延話題

一問一答好撚on9

呢排先玩tinder 有好多match 但都唔出聲嘅😂😂

陌生人唔likey 就即刻blocked
Likey就即刻扑

因為對你無咩興趣／你問D問題好無聊

都係㗎
就好似有時女方一開波就查家宅咁問問題

所以咪頭一兩句已經知搵下個

禾話吾摸耳 duck吾duck？

喺app識人嘅心路歷程

共攰之

玩得交友apps 都係社交上有問題好人好姐 一個女仔現實中 正正常常，大把仔自動波溝你啦 。
現實已經咁忙，仲洗撚玩交友apps 應付你班毒撚咩

出賣10個好朋友就發發

攝時間
騎馬搵定下隻馬
睇路

如果傾咗個幾禮拜都仲日日傾
轉咗whatsapp
我知佢個樣
我profile冇相 佢又冇問我拎相
即係點

點問交換ig冇咁odd

我想問反而點解有d人交友app主力識網友

Heymandi 但係其實唔建議 因為嗰度好多都係搵食 仲要100個入面先搵到2-3個正常所以我都係好彩

網友字面上係冇聚過，冇見過真人
3年光陰換一個網友緊係唔濟啦，交友app想識另外一半都係人之常情

喺連登交友可能成功率仲高

最近識左條女 琴日屌埋 初三去越南 俾你參考

咁又有啲反智既

人之常情
但係其實玩得交友APP都係本身現實識唔到另一半
一定係有啲原因
如果連識朋友都做唔到, 我反而會問點解會覺得自己識到另一半?

其實點解要交換IG

屌

我試過兩次都係交換ig/fb先發現對方扮單身

巴打減肥成功之後有冇係交友apps認識到另一半

有心呃大可以整個假IG啫

樓主感同身受啊

我都用好多心機執下個look

但都無用

幾個溝女王同事話我係唔識出去玩，出去high先會溝唔到，咁咪個人悶囉

cmb玩左幾個月終於放棄，得幾個match, 唔應我機，好灰，真係好灰

利申24a0 出極都出唔到pool

你要咁講實有得駁既
我次次都起到底避過d人渣又有錯

Your face your fate 唔好太上心

冇嘅
只係如果我一識個人就問我拎IG又呢樣嗰樣我會扣佢好多分
個人唔鍾意啲疑心重嘅人

傾咗個幾禮拜
交朋友拎個ig都唔肯 又好真心咩
我自己d真朋友/ fd搭fd嗰d
交換ig根本好基本既嘢
可能毒到仆街嗰d會當係咩私密野囉
嗰d唔睇都罷

我同啲朋友都係見過兩三次面先會交換IG

是但啦反正我都唔洗玩交友APP

我係咪識你 你個名好熟

無 自己個人本身唔太識玩交友apps 成日講幾句就自己無左回事/條女無左回事

唔識

做唔到朋友又唔代表做唔到男女朋友，特別係交友app

求教

算了

做唔到朋友剩係做到男女朋友咪易分手/離婚囉

好多美容雞

關乜撚野事

好憎D人傾十嶺句野就問WTSAPP

做咩啫你

其實有咩問題？

其實step 1最重要
可以screen走好多唔適合嘅人

已經唔覆 心9淡咗好耐

大家都係搵人攝時間姐 岩傾咪繼續

所以你咪喺度掃交友app囉

whatsapp 都唔畀，一陣又話你其實有另一半/死毒撚

唔夠人講就彈句所以你咪掃交友app
你都幾撚幽默

我不是針對你，我是說在座的各位－都是垃圾

包括我

啱啱傾係個交友app傾就可以
傾耐左想深交先再換
傾幾句就問我多數唔理佢照係個app傾
傾就傾唔傾就算

懶人大法我唔建議用

因為兩個人相處唔會長期24/7都風花雪月
到長期關係嗰陣就係有啲時間要好似好朋友咁嘅陪伴
如果唔係一唔浪漫就會完全唔識點相處, 好似有啲人講淡咗就即刻分手咁,或者郁下就覺得變咗做感情

我同啲網友可以見過幾次都冇大家WHATSAPP FB
但又成日一齊Telegram傾

貪新鮮感姐
咁既底子咩關係都死啦

咁睇嚟我真係冇講錯, 唔怪得你要掃APP

講黎講去你都係解釋唔到點解做唔到朋友而發展情侶會導致好易分手
大把有拍拖，貪得意既人都會掃app
講埋晒d唔係重點既野出黎做咩姐你

有咩apps推介

有冇諗過你唔夠內涵呢？

好多人都唔識咩叫愛
係將自己帶入人地世界到
話題嘅嘢真係好死
唔使所有嘢一樣
有冇好奇嘅心去投入嘅啫
最重要係性格
有啲唔同先有火花㗎

好心你啦
現實識人同交友app識人已經差好遠
咁都攞黎比

最大問題就係收錢 但又冇提供咩有價值既服務
好多交友App都靠限制免費用戶既功能賺錢
然後付費用戶就越來越少人match 天才

想share樣野

Heymandi唔洗俾錢啦
俾錢係cut廣告姐冇乜用

點樣發現佢講大話?

Btw喺交友app度擺自己同男女朋友嘅相係咩心態
係咪即係擺到明係玩家

有啲話係放左證明俾另一半聽佢冇再玩
點解唔直接deactivate acc

同意
尋晚有個match咗傾得幾開心
今朝細心睇佢profile先發現有同另一半相

真係唔明呢啲咩心態
不過傾得好開心到就黎一齊先話自己結左婚都聽唔少
男女都有

好難理解
可能人地真心交朋友 係我地大部分人將交朋友局限咗喺dating? 唔識幫佢地兜
尋晚swipe嗰陣時見到個直情係張張相都同老婆仔女全家福

岩啊

之前睇新聞外國有個專俾老人家用嘅交友app係真係用嚟齋識朋友

玩左幾日tinder
同個個都係傾一兩日就停左

C?

可唔可以識你

比d 正能量
cmb 玩左半年
初頭一定會覺得好無奈 好多同時傾但傾落又完全唔夾 會del 完又裝 再上路
就算約到 出到黎都唔會岩 會失望 會想棄game

點知玩左幾個月後好似開始可以第一下就sense到邊個岩唔岩傾
就可以focus d 咁傾一兩個似係ok 既
之後終於遇到勁岩傾既 出黎見埋就好快一齊左
而家一齊左半年 好愛佢

我見果時傾過既男仔 add左 ig ge好多都揾到另一半
所以應該都好多成功例子

女 27

diu 無quote
27 絲

29 呀

不過我同意男仔係難玩d
我做女既 後期都係半放棄hea 玩 又遲覆
對所有人都無咩興趣咁 勁被動 都係會照match下人 但無咩上心
但點知佢都keep住揾我 feel到好有誠意 傾多啲又真係好岩傾
如果唔係佢主動有自信咁keep住揾我 我地唔會keep到 唔會出到黎

[member]咁你有冇hea覆過佢 [member]

咁易咩 玩左成日heymandi 勁快傾完

我見過有profile 寫住
「想屌人」
我真係祝佢好運

我有試過無咁比足心機咁覆
姐係佢講既野我都係回有內容既野
但唔係盡曬力諗既
但又唔係 o.. haha..55 ..lol 呢種hea
App d 人，我一係唔覆 一係就有內容咁覆

無玩呢個 但聽人講好快match好多個 又無基本資料？
我覺得cmb好啲 一日有限量 又好快可以用profile黎filter out d 無咁大興趣既人 咁自己可以focus d 浪費少啲時間

cmb成日match唔到 反而tinder omi算易

講俾樓主知我一定唔會match 咩人：
1 冇相/冇樣
2 張相用細路filter （完全唔明）
3 Profile 冇寫字
4 Profile 寫戇鳩嘢
5 寫自己讀社會大學/ LIFE - learning institute for everyone
6 Profile 放負

唉我果個都係咁，見到頭幾日都ok，但開始個感覺愈來愈hea,但我仲keep有內容咁覆，feel到佢其實日日都有真match,應該靚仔果type愈諗愈心灰，有d想放棄

睇到你兩個嘅對話，好似睇緊幾個月前嘅自己，不過係男好調轉左咁

其實都係同你地差不多，不過就真係快來快去，自己當時真係好似上面絲打所講，本身都無話話想要咩名份，不過去到你愈鍾意佢，愈習慣每日生活都有佢嘅時候，你個人真係會唔理性。
其實一向理性嘅我都會feel到佢係想玩，係我自己on9甘心俾佢玩而已，去到完果刻我都係講，其實我無覺得好傷心，我只係覺得好可惜，可惜我唔可以陪你耐啲。

係呀
fpopo2020

有冇男人覺得條女
傾多幾句就問你做邊行覺得反感覺

其實睇人，我無所謂，早問唔岩早啲收皮

好似穩工比人screen咁

你睇得咁正面？見工你衰左，隔一排，做返1,2份工又可以in過，你試下條女，會唔會俾你yo多次？

好勵志

嘩你最後一句真係勵志

開始知點樣先肯同你chat
有ig就睇哂成個ig諗話題
有興趣就暗示你有興趣
諗到乜就講乜
好似d白鴿求偶咁直接

講內涵玩咩交友app

你真係當自己公主 人地識你老鼠

都係果句啦 做個瘦既柒好過肥既柒 起碼我自己開心d先 同埋當初係驚健康有問題先開始減

祝你好運繼續寫on9 嘢囉

咁交友app都好多女姐

如果你當佢地係一堆數字就係囉⋯⋯
我玩左個apps幾半年，大大話話match過幾十個女仔，真係長傾到，岩傾見下面嘅有7,8個？真係可以發展得到嘅都係1個起2個止。
可能大家上嘅嘅心態唔同掛？我唔知，我求指教

你的樣子睇怕。。

仲係一問一答同藍tick...

男仔好少 block 人...
睇怕...

咁唔定係見到mutual friends之後怕怕呢

呢排識左個女仔
傾落望落幾乖
約過幾次
最近果次先知佢係做所謂既marketing
不過佢無sell我
一路以黎我都好信佢
佢知道我好多袐密 內心世界
不過我都有心理準備如果佢sell我
我就會當無左我朋友
其實玩呢d app我覺得要有心
開場白要睇人地d相 自介
簡單得黎要有d心思
當然唔係話hi 做緊乜唔work啦
要有誠意先傾到架嘛
當然現實係真係男仔係難march人
March到可能對方hea覆
我又唔識影相 無錢又唔靚仔
係要有耐性
一個唔覺中左個fd
乜都返哂黎

why be fat and ugly when you can just be ugly?

真係玩唔落去...
我連開app同覆msg都廢事
專心做自己嘢算

屌好撚明，成日都好似比人當死物咁話唔要就唔要
一係比player玩、一係太快沉船比人block9左
耐左真係覺得其實係咪我有問題

交友app真係把鬼 match到又唔講野 好啦我開場先啦 好似機械人咁答

屌你 失戀玩下得唔得啊

#多你一簽好多 #爭60個簽名 #星期六截數
求於第二階段中美貿易協議裡加入「讓香港實行真雙普選」條款

Exact7ly 點先知系咪player

我又要😞

原來佢地都一樣套路

咁細個點解要玩呢啲

其實 真系咁好玩咩🤮

你有無聽過
一件豬扒減左肥 即係瘦扒 瘦扒即係比豬扒更唔開胃既扒
咁掉返轉係男仔身上都同樣道理掛

你話世界點會公平
我中上樣 米八高 做開gym堅肌肉 識彈結他鋼琴煮西餐整甜品 就無女
屌！
利申生活圈子無女 唔想講野個陣就算有個靚女撩我我都可以嗯兩野就算

太毒

者系玩9你

所以好多人都話我外表同性格咁大分別

但佢地都至少可以令我地成功中伏

抱住溝女既心態一定衰
玩交友APP咁認真仲乜春
識到做朋友先慢慢諗啦

例如？

幾歲啊ching

無啦 佢block曬我：）

你地傾左幾耐

[member][member]佢講嘢唔似player 我哋都冇flirt大家 好似朋友好投契咁講嘢 前一晚仲傾到三點幾[

二十四

FishT0T

似普通朋友？：0

好奇一問，其實為咩？

唔係奇撚怪怪洗乜玩交友APPS

冇用開tg有咩唔開心可以係度傾
好撚明比人玩感情既感受

Player冇樣睇玩得app就唔好認真，唯有係咁
Btw系你老母

佢話我有需要可以搵佢，但人地而家有女朋友啦。

我溝到女喎

半年多，然後佢突然有日同我講佢前幾日同左人一齊

抵你冇女
嗯兩野

佢指咩需要...
有女友㗎喎

有野要問人意見呀有野想同人分享等等喎

成功例子總會有嘅。。用app識人唔難。要keep就真係唔易。如果同app識到嘅人發展到拍拖,大家又係真心嘅,請好好珍惜。

match到真係唔易架。搵到另1半嘅話。真係好好彩

me2.不過真係要事事小心。好多sales and player

都唔易遇到架。恭喜你。

其實要好似打乒乓波咁,有來有回既
下下都要個男仔開TOPIC 就死得啦
對不對?

睇下大家有無共同興趣

留名

以後別做朋友

想問係app搵到另一半既人
會唔會成日覺得佢仲會玩緊個app識緊新女/仔
始終你地都係咁樣識
唔排除佢仲識緊新人

其實app只係識人既途徑，點經營好靠你自己功力
利申：玩過app兩年，識過好多女仔但唔啱，最後識左而家老婆

玩泥做乜9 你以為真係會識倒女？

肥毒咩平台都溝唔到女啦
賴乜鬼app

冇啦
佢有俾我知仲有兩個女仔佢有係tg聯絡
對話都俾得我睇
其實呢啲野都係講個信字
就算你地唔係交友app識
你另一半都可以用交友app食仔/女

我係tinder有二十幾個讚，點先搵到佢哋？唔想每十二小時先多兩三個match

交換左whatsapp，IG，初頭都好好傾
傾傾下開始HEA答 是咪玩完

屌啲美容妹真係好麻煩

Same

我係WeChat 附近的人識左依家條女，七日就一齊
依家拍左兩年幾，年尾結婚

所謂啱傾咪又係自我感覺良好
人地當你煩膠炸

識到溝唔到囉

唔好恰我呢d肥毒

樓主唔洗咁自卑，反而自卑先至令你識唔到女。搵下自己有邊方面自己係有自信嚟發展。

其實呢，傾計諗話題真係好難

傾咗幾日未見過就開始叫bb 豬仔個啲 點睇？係咪太狗公

傾傾下隔兩個鐘冇覆即係點

一定係

可能突然唔得閒姐唔好諗咁多

交友app入面
70% 傳銷
25% bot/ 十問九唔應
4.9999% hea覆
0.0001% 有心玩

呢樣真啊 我都玩左好耐先遇到啱嘅人 仲要唔係玩玩下 真係好彩

恭喜恭喜。要好好珍惜。加油

除非真係超明顯想趕走你 唔係既話繼續啦 同埋約出黎 話唔定見完加分
收皮既話咪省時間

我個個話要約出黎見但又hea覆又係咩玩法

你哋係咪冇咩共同話題?
有啲真係會傾到乾塘,
政治唔撚識,運動唔撚做,淨係煲劇煲劇

其實我都覺得冇乜
我地都唔講好多自己野
但呢個冇乜內容嘅對話都維持左超過一個月

你想締造紀錄,咁你咪繼續囉
如果唔係,block9咗佢都冇所謂啦

我上面打錯，應該係見完頭幾日無呀我最尾忍唔住問左佢，之後佢話係好忙咋，雖然我都知係籍口不過之後佢又正常番咁，我都唔知呀

有冇約過出黎？
你幾歲？

呢個時勢約app友第一次出黎行街係咪應該都帶口罩？

好耐冇玩交友apps 呢家d apps都要比錢先睇到訊息 有冇咩推介 返工好無聊想搵人r下水吹

曬氣喇 對對方好到會令其他人羨慕又點 對住錯既人最後又咪係0分出場

個個掛著傾唔約出街咩事

唔好啦，嚇親人

好多肥婆用假相

其實政治無分男女嘅，但成日唔知點樣開始呢個話題，唔通無啦啦對住佢屌鳩條7婆咩

姐係 未係勁有好感 hold住先 但又未出局咁 之後佢見多幾個就會揀到

唔岩心水果啲我直頭由佢fade out
hey 爆

share d 最新消息 睇佢有冇鬧9林鄭

share 火魔睇佢反應

睇佢ig story 有冇post

喂 咁撚多藉口 溝唔到女抵你死喎

真呀

傾多兩傾斷聯+人間蒸發

與其比機會人拒絕你
不如你拒絕人好過

好難玩heymandi 反而tinder omi易d

heymandi垃撚圾

都唔知個d 約7 8個個d點約

最慘傾傾下個啲可以突然間粒聲唔出就消失
喂我撩你講野又嫌我煩
唔撩你又話悶

你地想點先

係呀 正常傾都quit

btw, 冇玩omi但要交自拍，有啲抗拒
又唔係型仔

我都係放hea樣 有就有無就算

冇佢唔比你開

咁可能係直頭唔夾可以搵下個

傾左成個月，見到佢覆又忍唔住想繼續傾
有時會好想佢唔好覆
咁就可以激勵到我搵下個

真係俾人block咗啦，唉

你搵咩呀?認真男朋友?

搵女

反而以前玩ICQ真係好易識

出過黎兩三次咁，自問相處果陣都幾開心講好多野
我21佢22

直接block係最好!!
保護到自己，唔駛再浪費時間諗佢
做得好

唔緊要啦
你估上網識就易過現實識好多咩
都要花啲時間搵個夾既 加油

咩app

tinder omi好多sale屎

係呀 出黎比人夾就gg

你仔？

不過我原本約左個omi識既明天出去
不過feel到似想sell野就唔想去

有好多你嘅Class掂唔到嘅純色靚女

仲有Skout 同 Meet me

有一個月

同埋對條女無咩興趣

skout依家唔識玩 meet me 無玩
玩omi tinder 同heymandi多

而家個個app都伏味濃
唔敢用

突然勁主動想約 好明顯sell野feel
有d 係下下都提mask facial

毒你老母閪撚 mk狗公就狗公啦

Same here 好撚灰呀

sell野已經唔想再講落去

快到你

係咪佢對你無興趣 所以扮唔識
利申：文科人 通常都識古龍 都有機會係佢太細個
90中尾已經唔睇武俠小說

未講到都quit左

慢慢黎 我試過有人問我識唔識小李飛刀
因為唔想同佢傾 所以直接答唔識

有冇人玩過bumble? 有咩評價

可能睇開林詠琛 or 深雪 之類?
BTW, 我知道古龍, 但無睇過佢啲書, 我睇開金庸

想知係咪大部分人用真相做icon
唔怕俾朋友認得咩

睇過絕代雙驕就無睇lu~~
我都係93, 小學時睇金庸同衛斯理, 中學時睇林詠琛, 讀U時係煲劇, 仲邊有人睇書架, 佢唔識又真係唔出奇

好難先有傾得埋又唔走